區議員曾錦榮: 喻米英再度挑戰「約戰」 三點零五分屯門公園

龍門居民 曾錦榮
1 hr ·

喻米英再度挑戰「約戰」 三點零五分屯門公園
我呼籲各位街坊有時間可以過黎一齊做證人等康文署可以做野🔥

大家小心，班大媽約戰隨時call埋dom同老黑，一定要隨時和你影拍攝大媽犯法行為